# JS Calc #
## Aufgabe 1 ##


Javascript rechner welcher in der Konsole bedient werden kann.

##Aufgabe 2##

Integriere den Taschenrechner in eine Webseite. Es müssen alle einfachen Operationen (+-*/) per gui zur verfügung stehen

##Aufgabe 3##

Baue aus dem Taschenrechner einen Währungsumrechner. Es müssen CHF nach Euro umgerechnet werden können.

-- alle JS Operatinen düfen nicht inline sein.